<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:background="#00ffffff"
                android:orientation="vertical"
    >

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:paddingTop="30dip"
            android:text="哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽哈喽你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊你好啊啊啊啊啊"/>


    </ScrollView>

    <!--<Button-->
        <!--android:id="@+id/btn"-->
        <!--android:layout_width="wrap_content"-->
        <!--android:layout_height="wrap_content"-->
        <!--android:text="dianji "/>-->

    <!--<Button-->
        <!--android:id="@+id/btn1"-->
        <!--android:layout_width="wrap_content"-->
        <!--android:layout_height="wrap_content"-->
        <!--android:layout_below="@+id/btn"-->
        <!--android:text="dianji1 "/>-->

</RelativeLayout>
